唔訓教唔係因為唔眼訓

而係唔想喺夢中再次見到你